如果6月16唔出黎 咁 69 同 612 既努力就會完全白費 講撚完

103萬人上街 換黎美國既幫手
星期日黎多次100萬人 一鼓作氣 搞掂呢個港共政府

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

推

幫推

遊行人數少咗
就會俾林鄭話多咗人支持惡法

一定要要求埋釋放義士！

認同

岩啊 推

無錯 唔好比機會港共政府番生既機會

ok

收到收到！

首目標 : 撤修例
下一步: 林鄭下台

撤回修例 平反612

一百萬不了

最少二百萬啦